城大要人！

城大單野，我估學校好大機會放過條友！
大家要保護言論自由